Question: Reddit is a ______ website where users discuss various topics.
Choices: social media | cyber portal
Answer: social media
Question: The various communities on Reddit are called ______.
Choices: commurads | subreddits
Answer: subreddits
Question: Individual contributions on Reddit are known as ______.
Choices: posts | narracles
Answer: posts
Question: User responses to posts are written as ______.
Choices: responses | comments
Answer: comments
Question: Positive feedback on posts is given through ______.
Choices: upvotes | boostrics
Answer: upvotes
Question: Negative feedback on content is expressed via ______.
Choices: debits | downvotes
Answer: downvotes
Question: Accumulated points for user activity are known as ______.
Choices: karma | revalon
Answer: karma
Question: The main page displaying popular content is called the ______.
Choices: front page | headside
Answer: front page
Question: To spread a post to other platforms, users can ______ it.
Choices: circulate | share
Answer: share
Question: Premium features on Reddit can be accessed with ______ membership.
Choices: Reddit Gold | Silver Shield
Answer: Reddit Gold
Question: Following a subreddit to see its content on your homepage is called ______.
Choices: subscribing | affiliating
Answer: subscribing
Question: The continuous stream of posts on your homepage is known as the ______.
Choices: timeline | feed
Answer: feed
Question: Inappropriate content can be flagged through ______.
Choices: reporting | broadcasting
Answer: reporting
Question: Direct communication between users is done via a ______.
Choices: PM | directicle
Answer: PM
Question: The area displaying additional subreddit information is called the ______.
Choices: sidebar | flankboard
Answer: sidebar
Question: Posts that gain rapid attention are often labeled as ______.
Choices: hot | blazing
Answer: hot
Question: The sorting option for the most recent content is known as ______.
Choices: new | currentish
Answer: new
Question: Posts with divisive opinions are sometimes categorized as ______.
Choices: controversial | disputable
Answer: controversial
Question: The highest rated posts in a community are featured in the ______ section.
Choices: top | summit
Answer: top
Question: If a user wishes to modify their submission, they can use the ______ function.
Choices: editing | rewriting
Answer: editing
Question: When a post is no longer needed, a user may choose ______.
Choices: removing | discarding
Answer: removing
Question: A customizable label on a post that indicates its category is called ______.
Choices: tag | flair
Answer: flair
Question: A feature that allows users to combine several subreddits into one view is known as a ______.
Choices: multireddit | mixboard
Answer: multireddit
Question: An interactive post where users can vote on options is called a ______.
Choices: poll | surveyon
Answer: poll
Question: The option to bookmark a post for later is available through the ______ feature.
Choices: save | lockit
Answer: save